其實就算6月9有100萬人出嚟 遊完行冇下一步計劃 同5年前齊齊瞓街佔金鐘有咩分別

都係哂時間 個濕鳩政府當你地傻仔咁處理

要屈3毛就隨便

估姐
你知啦 呢度吹雞咁落力
我預今次應該得40-60萬人會出嚟

2014 ：未有國家敢搞中共
2019 ：美國同28聯軍做緊實事搞中共

今次多人，西方國家出師有名制裁港共
今次多人既話好大機會擱置
6/9見，香港人assemble

一個星期後鬼有香港人記得咩

階段性勝利